gordon ramsay學做點心 中菜大廚俾得45分

一籠點心 三，四十鎊係咩玩法

正如香港食西餐都會貴D

主廚講廣東話,D師傅仔講普通話

係咪香港大廚黎？